已經11月，太古恐怖分子都仲可以安然無恙

上次個的士恐怖分子之後，而家連一個已經甩左武器嘅恐怖分子都可以全身而退

更加唔好提革命兩個字

點解仲有咁多阻膠 阻住神獸出現
而家警黑合作發動恐襲呀
警畜一走 條大陸佬就扮癲斬人
斬完人 班警畜又出返黎 有冇咁岩呀

尋晚旺角班狗俾人撚到

算啦, 香港冇得救, 移民走啦

終於明白點解香港人咁吹奏套Hacksaw Ridge同其他左膠英雄飛機片

恐怖分子仲可以袋52萬左膠係咪有份分？